(台灣最美的風景)插畫作家Aida出櫃

真係估唔到

近來d插畫作家真係多新聞... 雖然唔反對同性戀 但係一直以為kiki係男 都希d震驚

邊撚個

好驚訝

唔怪得佢同其他畫情侶畫嘅人風格差咁遠
幾乎全部情侶page都係sell女要比男縱壞
咩啾啾妹 大大小妹個啲
睇得多都頂唔順
但aida畫嘅野主要係分享下佢地嘅日常
反而覺得好sweet好有共鳴
完全無港女feel

好sweet好可愛

雖然同樣係要求另一半幫佢做野
但aida主要focus係綺綺一野拒絕佢呢個搞笑位
比着啲港女page 個結局實會係女個個係咁要求男嘅幫佢 之後男嘅終於肯 從而突出個男有幾鍚個女

唔係淨係sell sweet
仲會有綺綺窒佢嘅啲笑位
Sweet得嚟好笑
好笑得嚟又幾sweet

成陣港女味出晒嚟